唔明點解d 人番工會有壓力

做唔哂咪做唔哂囉，糧照出
打份工姐，駛唔駛拎條命出來搏

利申：餐飲業，成日撚鳩d 客

好睇你份係咩工
如果份工係overpriced, or. 你出去搵唔番差唔多人工嘅工
而你又有財政壓力，一家大細等你養
你就會明白點解d人番工係有壓力

想升識 怕被炒

講得出呢句野年紀輕
一係就屋企唔駛養

做餐飲業 做又36唔又36 咪可以講哩啲囉

又唔係既
叫做
俾個交代自己
明知西工一份
但又唔忍心
做到成pat屎咁
面子問題

除左公務員，無人係overpriced

本人獨居

面子可以當飯食？

喱個真
樓主未試過份工要你日日ot仲要冇錢，有時放假返埋去做都趕唔切既生活，就梗係冇壓力啦
利申:工程狗

日日返工擔驚受怕
閪上司日日變臉發癲搵地方挑

利申：已遞信

收銀咪無壓力

無人叫你揀工程

餐飲業邊個位？
有咩會做唔哂？

人到中年要養2老 養小朋友 供/租樓 當然會有壓力 單身一人就輕鬆D既

相反20零歲 畢業頭幾年會輕鬆D
想轉工就轉工 想裸辭休息下 想做就做

好好珍惜畢業頭幾年

講到逼你生小朋友咁
明明係自己攞來

你產都破埋唔返工都得
仲會有咩壓力

我無

無人叫你養父母，你自己搬出去佢地都搵你唔到